身邊總有個好撚中意遲到嘅朋友

約親佢出街都會遲到 永遠無早到呢回事
如果係遲半或一個鐘 我都會由佢 但佢唔撚係 夠膽死遲兩個鐘以上
最過份試過遲到8個鐘 完全無諗過自己有咩問題 連出席啲緊要活動都遲到
每一次佢遲到 唔洗通知我
等我打比佢 連「對唔住」都唔識講
態度差 唔知以為老奉等佢

咁大個人 最基本守時都做唔到
一啲時間觀念都無 究竟呢類人點樣生存到
所有可以令佢改變既方法都試過
我發過佢脾氣 同佢正視呢樣問題 得到既係佢扮到無事發生 冷笑就算
我究竟係做緊佢朋友定係佢隻狗

如果你都係例牌遲到而且無歉意 亦都無打算改變
我想同你講 屌你老母 你咁撚大個人打算咁樣過人世？唔怪得你個人咁撚廢

遲到真係好撚乞人憎，最戇鳩就係做攪手叫人準時，但自己就遲到，成班人等佢一個。

屌曬佢地老豆老母
有冇諗過咁樣係浪費緊人地時間
好唔撚好意思
之前又係有個fd係咁，鐘意遲幾耐就遲幾耐，講都唔講聲，仲要失蹤因爲唔敢話你知現實到邊，我覺得好撚唔尊重，憑咩要我浪費自己時間等你，你就施施然想幾點到就幾點到
而且咩明知佢會遲會特登遲半個鐘出門口嗰啲根本治標唔治本，一係就唔撚再出，要出就遵照約定時間啦
後來忍撚夠，同親佢出街，一夠鐘唔見人就走，佢自己知衰，之後冇再遲

利申
講真我唔係唔會遲（雖然絕大多數早到），但我會即時update我係邊，安撫下人比人有個預算係到，起碼比佢知大概幾時到唔撚使無了期咁等
遲到又失蹤嗰啲正仆街，人地等唔等你好呀

Btw樓主你仲忍到佢？等半個鐘都嫌多啦講真
講過又唔撚改，冇諗過人感受，係我我唔撚會再約佢

無辦法 因為大家有共同朋友 基本上都要有接觸
但係我同佢私下已經唔會搵大家
無論由我約佢定我嘅朋友約 佢都係遲到
呢樣野好肯定唔會改變
亦試過遷就佢一個 係佢屋企樓下等埋佢先再出發
屌佢老母 屋企樓下都敢膽遲到一個幾鐘
要人等佢其實好無意思 重要唔覺得有咩問題
呢種人識唔識將心比己

踢波group 有條友成日吹雞踢波，講到好撚熱血，一定要準時到球場，但成撚日遲成半個鐘先來，屌佢老母，呢d 遲到狗死全家